大粒墨50歲就可以再去台灣玩 香港名人潛逃後就一世返唔到來

好唔公平

有乜計而家香港大陸話曬事

點解既

實捉到你

這期間杜汶澤還特地回到25年前，因為欠債跑路來台灣時，所住過的鐵皮屋重溫當年的生活，另外杜汶澤還經歷了「在地體驗」，因為他的車停在台北東區百貨公司對面，不到15分鐘車就被警察拖走。

你都走過去台灣仲笑人

佢係笑返唔到黎， 但佢返到黎

返撚左黎啦，你老味